認真，屈曉霞可能係全香港最靚嘅女仔

佢仲靚過陳苡臻

唔可能啦

佢靚過佢老闆

事實黎

邊個？

張學友演藝事業嘅巔峰

5個都正

Yes

香港嗰4個正

邊個唔係香港？

最新嗰個

Hello 無圖

我入到嚟

name?

殘廢閪死撚開啦

入嚟又點撚樣呀屌你老母
當自己邊撚個大枝野呀？

Tammy

原來唔係香港

無圖屌你老母學咩人開po，你細支嘢畀人鄙視得多就摺埋啦

純文字討論

而家啲細蚊做伸手黨仲大聲夾惡

我入嚟就係想搵呢個gif

名都比埋仲想點